研究：貿易戰使美國損失24.5萬個職位 損失慘重

美中貿易全國委員會（USCBC）調查結果顯示，中美兩國貿易戰導致達24.5萬個美國職位流失。倘雙方逐步取消關稅措施，將促進經濟增長，料在2025年前為美國帶來14.5萬個新工作崗位。

路透社引述USCBC調查估計，美國對中國的出口為美國提供120萬個就業機會，中國的跨國公司直接僱用197,000名美國人，而美國公司在2019年在中國的投資為1,050億美元。

不過，如果雙方貿易關係進一步惡化，最壞情況下，在未來5年內將使美國GDP減少1.6萬億美元，更可導致2022年美國就業人數減少73.2萬個，到2025年減少32萬個就業機會。

川普稱貿易戰「好打易贏」 何以中國最終勝出

連登仔不如試下客觀分析下 究竟美中貿易戰邊個贏
（其實必然係雙輸 不過邊個輸得少啲就係贏家咁解）

受住美元 定係 損失24.5萬職位

梗係24.5萬緊要啦！

同志 貼埋個簡體字版等你親切啲

美國根本阻止唔到中國

又贏

中國年年贏月月贏日日贏時時贏分分贏秒秒贏
我係中國人呀屌

From forecast角度黎講this graph meaningless
What if china actually gdp growth is just 4%? Or even less?

If china 2-3% and us2%
China may never catch up before i die

你set中國10%咪贏快啲囉，點做野架